學校全面恢復面授課堂 校長稱有學生退學返內地就學

全港學校繼上周三第一階段恢復面授課後，今日中二至中四、小二至小四、幼稚園低班及幼兒班學生，都可以返回校園。

其中在上水鳳溪第一小學，有跨境學生提早到香港隔離14日，準備今日回校上課。四年級的吳同學表示，現時居於將軍澳，與爸爸及祖母同住，媽媽留在深圳。她表示，可以回校上課感到開心，因為已7個月沒有見到老師及同學，在深圳期間只能打電話與同學溝通。三年級的楊同學表示，現時居於祖母家，在深圳期間感到無聊，很想回港上課。

校長朱偉林表示，全校有約一半屬跨境生，現時有約20名學生提早回港隔離，部分學生需要隔離至下月才能回校。他又表示，早前有14名學生退學，選擇回內地讀書。

朱偉林提到，會將接受面授課程的學生集中在一個班別，安排面授課程的學生在另一班別，兩批學生的時間表一樣，每20分鐘課堂都會有5分鐘休息時間。

支那仔快d躝

上水鳳溪第一小學

呢間超多跨境學生

好行唔送
以後咪撚嚟
祝你肺炎死全家

早前有14名學生退學，選擇回內地讀書<<

跨區返學,就好似大馬人去新加坡返學咁on9

深圳大把好學校 點解唔去讀?
走黎香港牛屎地方讀

支那人材濟濟，高校林立，山川壯麗，物產豐隆，東亞稱雄，點解要來香港鳥語教學？

最好以後都咪通關

朱偉林提到，會將接受面授課程的學生集中在一個班別，安排面授課程的學生在另一班別
係咪我閱讀理解有問題

少咗蝗語殘體,空氣都清新啲